做緊蚊型公司 老闆有無得唔接受辭職？

做緊間得四個人既蚊型公司 公司提供過幾萬蚊既進修費用（公司幫我報 我無簽任何野）
如果辭職老闆可唔可以唔接受?/要求我比返進修錢？

合約寫一個月通知期

你ON9? 邊間公司可以唔接受辭職? 賣身賣落南洋呀你?

你都識講一個月通知期

係大陸就有得唔接受
香港無

“通知” 係冇包含“接受”同“同意”嘅意思

痴線,你幫佢打工
唔係賣身
佢出糧比你,你做足嘢,明買明賣嚟架
至於你話公司出過錢比你進修,咁呢個係人情上嘅問題
同你要辭職無關係,你要走佢都唔可以問你拎返錢(前題係合約上無寫)

打一世工咁開心

進修錢就睇你有冇咩agreement

我上一間公司係讀完拎張cert去claim錢
報course之前要簽張野講明agree唔會係讀完個course一段時間內離職
否則佢唔會claim比你 / 會問你追返d錢

睇你有無簽野囉
聽我朋友講佢公司會比筆錢進修(Lab黎)
不過要讀緊個段時間+之後既2/3年唔走得

如果唔係要比返全數

contract冇寫
或者冇白紙黑字就可以唔洗比番

唔比你遲呢d 問題樓上答哂

通知：你講咗，佢聽到，完

驚既咪CC俾全公司兼勞記囉

睇有冇agreement 有同冇你都可以辭職唔洗佢同意
分別只係洗唔洗比番d 費用

冇合約點都得

間公司無同你簽 agreement 嘅話，佢俾幾多錢你讀書，你都唔使理佢。

有就要睇番 agreement 點寫。

照辭工話之佢。

試過老細唔收我信
話唔會計我一個月通知期
我再補多封辭職信再CC比勞記
夠鍾走人88